【古典音樂】有冇學/教古典鋼琴嘅人？

停課停到2046，對好多音樂從業者黎講除咗收入大減之外，重點係悶到仆街，呢排真係多咗好多時間做自己野，反正都係冇嘢做，決定攬炒直接教大家彈琴。

但基本野／樂理層面各樣就唔教啦，網上已經有無限嘅資源，所以會教大家一啲真係實戰會應用到嘅彈琴小技巧，比較適合一啲本身識彈鋼琴嘅巴絲打。

唔一定百分百正確，當係小小分享，計劃實行左差不多兩星期，so far有啲Idea連我以前啲同學都話未聽過，而且通用喺所有樂器，但我主要會用鋼琴示範，希望幫到不論係學定係教緊古典音樂嘅大家。

我將所有片放咗喺我Studio IG（會有我個大個，柒撚親就講聲唔好意思先）

不定期更新，有咩疑問或者想我講嘅Topic都可以直接DM我（但唔洗問我教唔教琴，以我經驗大人學生如果唔係修音樂嘅通常都係學兩學就收皮）

我收過大約10個大人學生
得1個4年前跟到我依家，無考級，但好勤力練琴